有冇人聽到煙花聲？

有 黃大仙中心 😂痴撚線近到

黃大仙區有 好大聲

邊撚個放